恒生開始現形?

Forward from fb:
剛啱仆街冚家產死差佬放催淚彈， 有多位途人去到加拿芬道金馬倫道恆生銀行諗住避催淚彈，但被裏面嘅人推出嚟及撳住趟門

一間分行嘅職員仆街
唔代表成個機構都藍

好事黎，民怨沸騰

冇人性

推

解讀為該職員自私

我係恒生 我地後生果堆都95%黃 但高層深藍

生意太好，要裝修執靚d

一個分分鐘累到全公司被裝修

人真係可以好自私

港鐵前線係黃？

咁丫，恒心炒佢之前繼續裝修

高層藍 前線好辛苦

今日風向：搞匯豐恒生

落閘保障安全正常，但推人出街就好有問題。

又一城屬唔屬於呢個情況

呢位巴打好似知d野

好似其他機構咁，放門口條CCTV片段出嚟咪知真定假

依家藍尸士氣高到
佢地做乜都得
POLY俾人拉晒到時仲有人裝修?

又一城係坡狗，由上至下都係仆街